有冇人可以話比我知點解優之良品仲未執

本地客已經少，而家疫情都冇大陸狗落來，點解仲未執

洗錢

實際係地產生意?

個個都係咁講，是咪真

都唔係秘密……

想知有冇多d證據，我都係咁諗

幾好食 成日買

以前細個時會食撚哂D試食

其實有冇生意

有間我日日都經過，見到就冇，可能係我果邊問題

依間撚屌野冇自由行，本地人都唔買，冇E-shop 我都唔明點頂到 同個間木匠賣梳一撚樣

仲有絕味
e 間垃圾居然可以愈開愈有

係，越黎越多，仲又唔係好生意，開埋d位仲要係d街口，地鐵站果d就腳位，照計幾貴租，唔知點run倒

有質素的 只係短期見到無客

有自由行都唔覺幾多人買, 會唔會落黎開鋪搏IPO?

自從冇左試食之後狗也不屌

無得試食後就無再入過去